# moveNetOSC

**Node version**: lts/erbium (v12.22.12)

Lastimosamente el paquete midi requiere python2. Hice un conda env para poder tenerlo. Despues se puede borrar y todo bien. Parecería que hay que actualizar a easymidi https://www.npmjs.com/package/easymidi

`$ npm install`
`$ npm start`


